（認真討論）點解有毒撚冇毒閪？

平時男既就叫毒撚，女既就叫毒絲
咁點解冇毒閪呢？

你鐘意啦

點解第二個留言冇咗
唔通係肥絲？

因為香港地有閪大曬

因為女係唔會毒 就算同一樣野
according to our soceity

soceity???

typo okay

無喇喇有句英文我以為烏大龜入左黎

our society is everything